今日再睇番V for vendetta

吊你跟本就係而家香港處境劇
電視台新聞主持不停吹奏
顛倒是非，假新聞，掩飾真相
秘密警察，洗頭艇，合法送中
坐埋開會諗計轉移公眾焦點，愚弄港豬
希望大家珍惜香港現在僅餘一點的言論自由
我諗好快網上出post講個出個“7”字都告我條不誠實使用電腦罪，
再提下個“習”字都俾支共告顛覆國家政權然後送中，連登高登負責人被消失，404 not found

Sad but true